１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

細佬仔就做番細佬仔啦，唔洗扮大過

錢名利權性

夢終歸是夢
人何必沈溺之.....

同你個名一樣

屌，比你中左六合彩就唔同諗法啦，看破條撚咩

你地未曾看破,你地又何嘗明白看破的人的感受?

師兄靚唔靚仔？

on9限制左你個思想
係咪以為係屋企樓下公園
買罐ice同黑冰食
就看透人生
井底蛙 成世攬住同mk妹
望住個滑梯就一世

中上，佐助型毒撚

不如你指點下我，應該點做

看你老母破處咩
咩都經歷哂先看破啦，係度扮哂脫俗有智慧
細路仔先會咁

樓主加油！！！未來還有很多個１6歲

樓豬真係無改錯名
不過你乜都無經歷過 請問點看破紅塵呢

呢段野一年可以出幾多次po

成年人看似思想成熟,說穿了,只不過是飯吃多了,年紀大了
失敗的經驗比較多,何是,滾滾紅塵,有多少人能看破一切
現在不是古代,沒有那麼多有智慧的人
在這荒謬的世界,你看破一切,那就代表你已失去一切
因為你已經找不到可以說話的對象

真

又黎 潮爆

係你執著,你睇唔開,唔等於我睇唔開
因為我對生死已經看破左
仲會為呢D問題煩惱?

講到咁型
Post張身份証出黎睇下？
16歲？

過多幾年你就明所謂看破紅塵顯係得自己幾咁短視

好耐冇見過依個標題

上面咁多認真俾建議果啲新會然嚟？

每年loop唔知幾多次

看破一包扮型既黑冰係幾錢

肯講嘢就贏曬